可能就快贏，亦都可能就快輸

正苦係送中前要對付既人
1.飯民

正苦係送中後要對付既人
1.飯民
2.示威者(勇武+和理非）

正苦係721後要對付既人
1.飯民
2.示威者（勇武+和理非）
3.巿民

要對付1+2+3其實好難，有2個計劃

計劃1:

因為口號呢件事，加上5毛陰謀論打散成為2派
A.飯民+和理非+巿民
B.勇武+巿民

先出招對付A.再出招對付B

計劃2:

不斷抺黑飯民+示威者，等巿民離去
要對付飯民同示威者易好多